點解an機就算旗艦機都係用一排就lag

買左部s9用唔夠3個月都可以lag

你個部係高仿

Android = 💩

s8表示無lag，仲順過iphone 7 plus iOS 11，不過升咗 iOS 12，iPhone 7 plus又順翻

htc u11 無lag過

你肯定?
我部S8果時都係買左半年都冇就LAG 開IG都會LAG 但一時時

UP乜9...
1999

哈韓?
你大陸仔只用中國野?

咁奇怪，你有冇試過洗機？

無 買返黎用一排就要洗咁on9

我部u11+都係

咁有問題咪試下洗機囉，之前我部iphone 7 plus都要咁做，但係都解決唔到，不過更新咗 iOS 12就解決曬

咁無android機買得落手

所以話 連登d android打手信唔過....
十年又過去 android lag機一如以往
等多十年先買android機試下lag唔lag

大陸機ban
HTC u11+個mon有問題ban

用one plus 5 一年鬆d都未lag過。。

真

你試下用iphone 7 plus，你就會明iOS 11有幾垃圾

裝咗幾多app，有幾多free ram？

我打機既 nokia收皮先
小米 p20 1+6 大陸機 後門 我會用手機搞銀行野 不了

u11+ 舊機wo

所以話 連登d apple 打手信唔過....
又話 iPhone 唔lag
點知又lag，相機又開唔到， keyboard 又久唔久就收皮

系統更新又要睇彩數

出事機率仲大過我部 pixel c

我都係用iOS11啊 不過係iPhoneX

你買左小米？

iOS 啲更新好垃圾，只希望 iOS 12可以改善下

on9 夠未，話明iPhone , reading 拎f?
定係你覺得呢句嘢顯得你好高質？

問題係我嗰部係iphone 7 plus

可能你更新 iOS 12都會好大分別

note5用左3年都仲好順

因為samsung係愈更新愈順

真係，我依加11.4 個keyboard 成日收皮，要 reboot 一次先得，好煩

應該唔大

我部IP6用左3年都未LAG過

iOS 幾？

11.1.1

我iphone 7 plus iOS 11.4 好lag喎，不過一更新 iOS 12就無事

11.1.1無LAG喎 仲好順
遲D升12先

大陸機 免費國家級雲端 不了

駁唔到

買Stock android

AN狗?

明顯用家問題

駁吾刀

吓 似係你個人問題多啲

用過oneplus 未？

我諗有部份原因係本身廠商寫個系統寫得差
仲有就係後台管理同碎片化問題

android one
Nokia

點會咁快lag
你d資料都未運送完 咁快lag你咪唔撚用佢 佢咪無都偷你資料囉

人既問題

s7用到宜家冇lag過

利申：
Moto Z用左兩年，升完Android 8仲順左

p9 兩年都未lag

睇少啲av

S8+唔lag，係6G Ram都唔係好夠用

因為Samsung垃圾，支持原生Android

其他人又唔係咁講🤔

你自己試下用下你就知，s6愈更新係愈順，s8更新完Oreo都係順咗，自己買部咪知囉，唔係好有錢一始過買兩部iphone X咩

一定唔會好似 iOS 10更新 iOS 11咁，咁lag

冇，既然買得咁貴嘅機，應該值得更好嘅享受
我自己用緊Pixel 2

有理由相信係Android嘅改善而唔係Samsung嘅改善

Note 8 表示無lag過

但係有啲廠可以愈更新愈lag，唔係講緊Apple

無興趣買舊機 我唔係考古學者
仲要買爆炸品返黎試 不了

s8用左3年都冇lag

唔雙修，你就會好似井底之蛙咁，唔通s9+都係舊機 ，有Smart Octopus，唔洗再去屌八達通，Android機有好多嘢改到，你就知兩個OS都各有好壞

收皮啦

on9仔

屌你老母啦

屌你老母父親節快樂!

我iphone X用咗10年都冇lag啊

係呀 s9兩日已經lag啦

我部pixel 2都冇lag

你部Pixel係咪又用咗三年？

你部都冇用到10年啦

拍段片睇下點 lag

屌，你睇下第一個留言先

你拍咩片？

我知，我都唔 likey Samsung

你真明定假明？

我自己理解係 原生Android、非原生Android、Apple 3個team

s8出咗先一年

好，我唔明

用左an機10 年 除左頭果2代htc hero真係會lag

打後未lag過 而家都為用d cheap 雞機

唔知點解有人用到lag

我部nexus5都無lag
lag唔lag睇你點操既姐，見好多an機條notification bar滿哂，同時run緊十幾個apps，仲要有on9防毒，唔lag先奇

唔買舊機又點即時試3星強大既更新啊

唔通你iOS 10,我部iPhone 6 唔係咁喎

你點分別到愈更新愈順，你起碼都買s9+再等一年，同埋s8都唔考古囉

sony Z3 已經lag到系咁 千幾張相 碌下相薄都lag
玩白貓又lag

我都明
咁多年來Apple 真係iOS 11 開始先咁
唔係班人呃鳩你
十年來一直都係apple 順暢過android

梗係叫android工程師刷啦

Sony

iPhoneX iOS11順撚到 唔知iOS12會順到點
iOS12 PB1全部舊機都復活晒

又成日自己發熱 半年燒撚埋底板

打機果D LAG

咁係你部機既SPEC 未HIT到佢requirement姐

同部機邊有關係

就好似你要打PUBG 你砌G4560 GT1030

你玩唔到唔會走去屌鳩INTEL NVIDIA掛

拎emmc 同ufs比

s6都唔lag啦，唔通z3唔同啲

U11 人為屎黃邊

屌你老母啦 我以前部iPhone6 2萬幾張相都無lag
e家部iPhone X 3千幾張相都無lag

個陣既旗艦都lag 唔撚屌android啊？
燒撚埋底板 換iPhone6 即刻順到仆街

咪又係android 3星不嬲比人屌垃圾rom
係得妳吹奏3星韓狗條撚

用過先出聲啦，自己唔知Android有幾好用，又要屌

傻仔 iPhone用NVMe嫁
撚得閒得屈9你an狗咩
你做開呢樣野姐
我就係咪都瘋狂碌
洗唔洗拍撚埋影片

考你老母古咩 都話用緊X

note8 大半年。。。仲順撚過iphonexios11

android睇this av咪好用
e家都無人睇this av
打機表現又無iPhone咁好
拍4k片 s9又限得幾分鐘
壓片又慢到豬西咁
銀行app都搞勁耐先support s9指紋辨識
下下打passcode咩 好用？

除左平 同埋做炸彈 諗唔到有咩用途

淨係睇到你係井底之蛙

旗艦有撚用咩 個spec粒gpu 13年 你14年年尾先買 自己唔做功課咪買iphone囉 正如你而家一樣可以買雙核u無人阻你

打機真係買返iphone好啲

講又講唔出有咩好用
定係無好處可以講

Smart Octopus
Always On Display
可以改好多app都有dark theme
Multitasking
Floating Window
MST
3.5mm
Widget
Chromecast
Adblock唔洗VPN
快叉（快過iphone X嗰隻都幾多）
無線快叉
雙app
Dual Sim

畫質開最撚低都lag wo
同期iPhone6 畫質開最撚高 無lag

要我帶部switch出街玩真係不了，同埋大家玩既野都唔同

我部6s plus一出就買到而家都一樣咁順
雖然apple一代不如一代

打機買水冷 i9 7980XE
GTX1080ti SLI
m9pe 1tb ssd 唔好？

講緊你自己？ book左期未

我部iphone 7 plus都未出聲

得個Floating Window 真係好似有d用
其他 不了

自己冇得用，就話冇用
其他人幾想要Smart Octopus都冇

女人唔應該用Android

有咩關係？

同擺張8達通卡係機殻到無乜分別
事實無乜用
用信用卡增值仲要收手續費

有自動增值㗎，原來你用iphone X，但係用手機殼
雙app又無用
Dual Sim又冇用

仲有你都用得iphone X，2.5%咁少你都理

咁坐地鐵咁悶玩下都好正常姐，唔洗郁啲拉埋毒黎講嘅

s9用一世都唔lag啦,唔好係度抹黑啦

好好笑

用X一定要裸跑？ 唔想花唔得？

個個都幾部機啦 妳都雙機黨啦
妳唔係同我講妳呃我有iPhone啊？

唔知幾多%啊 淨係知咁都收手續費 on9姐
我又唔會用佢

你要覺得智障我又唔會阻你嘅

唔明你點解要話其中一個OS係垃圾，明明 iOS 同Android各有好壞，但係你呢啲人，淨係話一邊係垃圾，但係又要無體驗過，你試下雙修，你就會明，有幾好

自動增值就唔收手續費

唉 就係體驗過先知iOS就幾正

唔係3星首席打手 pixel首席打手 黑鬼 呢d撚屌 成日打毒針 我都懶得出聲

我知 iOS 正，但係Android都唔差，所以點都要買部試下，我之前一開始都冇諗過買 iphone，但係買完iphone都係會改觀，打機真係順好多， 雖然我好少打機

我an同apple都有 一部工作用一部平時用的 一對比就知ios始終都係比an順

S7 6s plus

用A11 用NVMe 係威d既
高通粒U單核追到A11都可以試下賣7000 睇下有無人埋單既

6s plus iOS 幾？

其實an機係唔錯的 如果可以解決用得耐會lag的問題
而我用apple都係用黎上ibank個啲錢銀交易 始終apple夠封閉 唔似an咁 太開放 容易俾人hack

你有冇Knox?

最新的11.4 始終要用黎上ibank 保持著最新安全啲

有無諗過係機海問題 做爛市 +蝕住賣

冇

用knox其實同Apple一樣hack唔到

an新機出唔夠半年 價錢都會減勁多
仲有 android廠得3星係賺錢 其他都係蝕錢 LG HTC sony
小米都係蝕錢
妳話係咪蝕住做啦

咁撚勁？

好 我記低 等出s10我就用 希望三星s系十週年可以俾到驚喜我 唔好好似ipX咁

因為Knox係將入面啲app分開放同加密，所以只要你唔好將大陸app放入去，就一定冇事，呢樣嘢係其他An機做唔到

你知唔撚知SWITCH 打機性能加埋個底坐都仲廢過考古8 / 8PLUS

仲要帶多部機出街不了

其實 iphone X都唔差，因為冇下巴，不過依家買就有啲傻，等九月

部機的性價比我覺得唔值 所以我唔出 再等下 反正我換機都係隔二三代先換的 所以而家等緊S10同iphone9

用左兩年zenfone3，冇lag

i9
講性價比 梗係華爲 一加

華為都叫性價比
大陸機

似係你未用過an喺度扮用過喺度屌
傻閪井底狗

i狗得個吠又冇point

吠你老母
出來討厭又吠呀？
你地圍爐打飛機打到1001好冇？

價格優勢？優係邊？
咪又係無人買減價出售

共產黨有補貼

android 垃9圾
唔係都唔會轉iOS

all android

算啦 連登d android打手 一陣又會屌鳩妳幾耐無用android e家既android唔同以前嫁啦

用大陸機就收啦

咪撚臭系 打手由12年講到18年 e家既android唔同以前嫁啦
用落又係一pat屎
睇撚死佢地收錢幫android吹奏
自己就用緊iPhone

有冇片可以睇下？

自己唔係用s9，但係未聽過人講呢嗰問題，有冇Source

我都想google出到部體驗屌打iPhone既機
唔好晒錢係請打手到
吹奏到android識飛 中過一次伏唔會再中

一定唔會有屌打iphone嘅機，都唔會有屌打Android嘅機，因為兩個OS都唔同

S6 用左三年幾 15年5月買
表示到而家都係得少少lag 係32gb rom唔夠用 有三千幾張相同2gb 嘅歌

俾多少少買iphone X啦

咁唔係有192kHz咩

src係咩意思？

iPhone6 相薄2萬幾張相 都唔會lag

但係 iOS 11會lag

唔知啦
真係lag既 舊機撚降返10囉 再唔係升iOS 12囉
iPhone X iOS 11 開心使用中

一直強調iOS 11 lag
最多咪比妳講多2個幾月

屌，有得降咩，我仲升咗 iOS 12

因為apple 有自己既系統語言 同埋觸控係永遠擺第一位 優先處理

android用java + 觸控擺係處理次序裹面第3層

前排有得降 唔知apple封左未

我部X升過iOS 12 銀行app入唔到 又再降返iOS 11.4
幾個步驟姐

唔好咁快跟車太貼住
好似話有app改善觸控🤔唔知堅唔堅

好心唔係developer又唔係真心做tester就咪鬼就去用beta版啦
beta版會行多好多debug code去log低d問題，所以一定慢過release
又想用beta威俾人睇有新嘢用但又要話beta唔好

真心我係做developer但我私家日常機都唔會裝beta版OS，release我都會等一排確定冇乜鑊氣先上